康文署開放泳灘訓練班？

康文署嘅泳灘唔係仲封緊咩？

私怨？